咩叫手動呼吸

冇矛人g

有矛人g

典解個個淨係放低腐皮矛人答

屌你老母

貢惡ga

樓豬岸9

反彈

彈你個迷你j頭

小妹刀矛j

你個j好似刀同矛咁尖，牙籤

巧矛聊
成個腦得j ga

吞口水 眨眼